[jjable]一開機就彈windows發現硬碟問題

求救

之後我就上網search解決方法同問左fd，然後去左drive d同e check過，佢話無問題，咁即係有冇問題

之後又搵到個叫HDD regenerator既野，用唔用得過同埋我需唔需要用？

唔該哂各位巴絲 麻煩哂

仆街開錯台

自推

d圖太柒 唔幫

Backup 定d 有用資料
再洗機睇下仲有冇事
或者直頭等死hdd 就換啦

咁我洗機先唔該巴打